[說好的不分化呢]香港眾志常委廖偉濂屌鳩仇栩欣老味

究竟廖偉濂係分化撚、熱狗定係中共臥底？快啲幫佢兜喇喂！

熱狗呀

呢條撚樣一向都咁戇鳩

唔係亨利、白兵、健吾鬧，係眾志常委呀，分化撚呀！

老實講有邊個唔想屌牙欣丫

說好的老味呢?

私怨撚

又被中聯辦分化

其實出信要求狗處理影嚴重響居民嘅嘢唔係問題 咁都只係回應居民訴求
最大問題係你出完信俾狗 仲要高調到喺FB開post攞彩咁款 完全無政治觸覺先係最大問題啊

仇B做錯野係抵鬧 但素人你預左佢有問題㗎啦 選果時唔係講好左唔係要贏 係要建制輸咩？

而家好多圍剿佢既人 九成都係私怨行頭 屌個23歲𡃁妹仲大力過屌黑警

邊有做錯

on 9左膠
仇b做得岩

樓主你貼5日前 fb 嘅評論做咩？
要討論都討論完啦
又鬥黃？
仲話說好的不分化？

下 係咪得我一個覺得佢講得幾啱

星期日唔算太阻人

報左警有咩好處先工人姐姐又憎你

又冇人受惠

都唔知仇諗咩

係報都暗中報啦

成件事影相 百害而無一利

意見唔啱有幾咁閒咪再擺上嚟

今晚勁多限聚令

仇b道歉未